Donald Trump 侵侵：今晚將發表重大聲明

美國白宮發言人表示，總統特朗普將於本港時間今晚，在白宮發表重大聲明。

特朗普較早時在社交網站Twitter貼文，說剛剛發生了很大的事，但未有透露內容。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

正式宣佈刁總為“best friend”？

可能係成功爭取iPhone出返實體鍵

侵侵：gd morning呀

又貿易談判成功?

中東呀
ISIS領袖俾美軍打死

Trump: Suprise mother fucker

貿易談判取得重大成功，習仔is my best fd

以佢性格，我買九成係"連任選舉工程"開始